車路士攞到分，直播同男朋友扑嘢

示意圖

講緊對曼城個場

雞

輸撚硬啦曼城喎

屌你老母

kkk

車狗拎到分唔好改名ok?

拎唔到又點，我未好唔jetso

你係男定女？ 男嘅不了

快啦屌

女

留名睇走數

@suyuimoa

係 冇錯

訓先，拜拜

扑未

真係輸𨶙咗啦

喂，𨳒你老母閪咪𨶙推啦

快啦臭雞

死基佬

留名睇扑野

咪𨶙再推啦，你班冚家鏟𨳍頭皮，𨳒你老母

扑完啦，走啦

直播link呢？

我男友碌𨳊軟咗，下次先

( Show Blocked User - 肉便器麻友 )

雖然好多謝你幫手燈鏝
但係都要推到你直播

有得播未

直播呢？？

Live stream

肯定走數啦

走數係雞

播啦，仲唔播？

起身吊西喇！吊完又吊呀！